流淚行夏慤道 別再做送中奴

沒有鄭月娥也願身邊各人都安好

流淚行蝦覺刀 別再做鬆仲路

邊間教會

叫你地耶穌落黎見禾

巴打邊間教會

記你老母